今日棺材鋪有特賣！有無譚伯電話？

屌你老母無屌條仆街好耐依家又要出山

三毛同我死出嚟

你咪就係年年祝譚伯盂蘭節快樂個個？

係,清明重陽都有祝佢早落地獄

今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

全球聯署「取消《譚詠麟》金馬影帝資格」
憑［反共電影］《假如我是真的》而獲獎，現淪為共產政治棋子，不配此殊榮！